有無人知呢包係咩煙 ？？？煙撚入

上網完全搵唔到資源 全能既連登仔唔知識唔識？

死煙剷屌你老母

木鹿大王

抵你生癌

Sorry

預祝你生肺癌死

生肺癌但唔死好d

Mk

長命百歲

霸撚住個床死 死撚左佢啦 仆街

成班細路仔

如果屌兩句就會良心發現而唔食 到時真係講聲恭喜

樓主係我細佬黎
佢係低能既 大家唔好怪佢
唔好意思 阻到大家
Sorry

咪撚搞事 真心想問！

好似雜牌煙黎
係士多見過